Title: Tux, Bits et Bitcoins !
Number: 2.4
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix et Bubulle, Le logiciel Archi, les jeux de Tolrek avec Katawa Shoujo, un dossier sur les Bitcoins
File: ParoleDeTux13.ogg
Filesize: 407814486
Date: 01-05-2013

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
